各位手足, 記住Be water, 你打差佬就中熱狗計

各位手足, 記住Be water, 你打差佬就中熱狗計
前線衝唔代表要主動打黑警
此乃人與狗之分別

主動武力最後搞到2百萬人割蓆就唔好...

聽你條三毛講就真係中計啦 屌你老母

屌你呢場運動熱狗幾時出過聲，你食屎啦

甩P再講野

block9佢啦分化撚
各政黨各論壇之間都係度搞分化

首先block咗你消滅你先啦，屌你老母

你都痴痴地

負評 上一頁